港區人大：表示當務之急第二十三條立法 將「黃色經濟圈」連根拔起

2020-05-21
香港文匯報訊（記者 子京）黑暴有死灰復燃的趨勢，有港區代表認為有必要為基本法第二十三條立法，但同時還須追查在背後支援黑暴的外部勢力，要將黑暴集團連根拔起。有委員則認為，加強香港市民的國民意識教育、強化國家認同感已刻不容緩。

胡曉明倡中央協助港剿黑

港區全國人大代表胡曉明在接受香港文匯報訪問時表示，香港困局是基於國際博弈，必須由國家主導才可破解，而當務之急是推動基本法第二十三條盡快立法，完善維護香港穩定及國家安全的法律法規，將外國勢力、「黃色經濟圈」和「港獨」分子連根拔起，並豎立防火牆，維護香港和平穩定，維護國家主權和領土完整，維護中華民族的根本利益。

他並建議中央協助香港偵查、阻截所有支持黑衣暴徒的國際組織、資源及財源，凍結可疑銀行賬戶、驅逐外國間諜和特務，並期望「兩辦」（國務院港澳辦和香港中聯辦）積極擔當指揮角色，在應對香港問題上以完整總體計劃協調、組織反擊戰略。

針對外國勢力在社會各個層面，以及通過學校、考試場地向港人洗腦，將香港塑造為顛覆國家的基地，胡曉明希望中央政府協助香港全面改革及徹底整頓教育制度和內容、教師培訓及監管，並從上而下地推動愛國教育，並加強在社會宣揚正確的國家訊息，重建香港人的國家觀念。

施維雄：重視青年領袖培養

全國政協委員施維雄指出，近年在全球民粹主義抬頭、西方外部勢力干預等因素的影響下，有人打「民主、人權、自由、法治」的幌子蠱惑人心，企圖破壞「一國兩制」，擾亂香港。為此，必須加強香港市民的國民意識教育、強化國家認同感，未來要更多重視青年領袖的塑造和培養，建立健全香港愛國愛港青年人才資源庫，培養愛國愛港青年領袖，為其他青年和學生樹立榜樣。

他並提出在制度上確立「國家公民」身份的效忠機制，建議港澳居民申領及更換回鄉證、身份證時，必須宣誓效忠中央政府及特區政府，和簽署對中央政府及特區政府效忠的宣誓文書。

小弟除左和你Eat 之外仲整多左一隻網店App

半年前既和你Eat 出現相當成功，黎緊希望推動到餐廳以外既本土小店同手作行業

因為加盟既商店都係免費，個App 亦都無任何收費，所有野都係免費，所以無經費做宣傳

大家可唔可以幫手俾個5星同留個好評幫我地推高隻app 既排名？

App store 下載
Apple:
Android:

點樣禁止黃色經濟圈？ 出街食飯要食美心？ 所以黃店被告有叛國罪？

美心派免費飯俾人咪食囉

咁鬼佬仲敢黎做生意呀？

Push

手足，你個Apps乜都免費點長期營運阿？

食黃店=癲覆國家，笑撚死

唔好得個嚇啦唔做正契弟

睇下班仆街幾撚驚黃色經濟圈
今日見到原來已經有黃色速遞可選：

踢走香港

去左大陸做
Failed London, try Shanghai

根本佢地先係最想攬炒嘅人

到時咪好似套十年咁
定期會有d紅衛兵逐間鋪巡視有無違禁品違禁字
到時無鋪頭可以表示到自己係黃
咁手足就揀唔到黎消費

大 陸想攬炒

越紅越好
快D做

白痴五毛誤國！

就黎抖啖氣都變港獨

牌照
材料嘅供應

驚到咁

冇黃店都唔會去藍店
到時未拒絕消費囉
所有野盡可能自己攪 屋企食

全港外資銀行都係黃色？

中共:睇情況....

On 9 仔，返大陸食草最愛國

咁大家一齊封港交所先
支持下佢哋囉

真嘔心

ON9當年主權移交焗所有華人自動有中國籍，我想要架？仲宣誓效忠

支持

可以。 why not?

只需跟美元脱鈎就一切解決

原來無方法就用萬能key打壓 中共慣常做法

我連洗錢的自由都無

一早已經冇鬼佬做生意。中共亦唔介意。鬼佬唔嚟香港直接去北京上海佢仲開心

23條即係中共乜都會冠以威脅國家安全，所以做乜都得

快d

689公開外國勢力證據未？
過咗5年都未係適當時候

支那幾時冚族死呀！咁香港才最穩定！

十年編劇已經心水清到未來人級數

backup 定自己區有咩黃店，一息尚存都會去食

23換獨特關稅地位啦 到時仲想係香港cap水？

口誅筆伐唔work ，就想用法律

證明支那真係好驚黃色經濟圈

揀鋪頭幫襯都犯法，幾自由🤗🤗🤗

岩，一早應該封撚左網絡佢啦，用乜撚Google

黃圈地位同港獨一樣

聽韓文日文英文歌都犯法

鳩 up

淨係識兇9香港人
如果真係做，先唔知吹風，直接做啦

Google 關鍵字
電子人民幣

遲D食黃店=叛國
自由市場喎～笑死人

咁既話一於去旅行先洗錢

Twitter出去啦，食黃店=顛覆國家

好驚黃色經濟圈lol

永久封城搞掂

正解
不過其實係另類攬炒

有政治表態就釘你牌
拉你坐監

三面紅旗，一起食美心大鑊飯

對家露底牌了

其實佢用另類方法做緊
各個社交平台換哂支那人做審查
你試下刪完search record
再順序打
黃
黃色
黃色經
黃色經濟
你睇下有冇關聯字

黃=支持民主，不支持共黨
藍=支持政府，支持黨

商家表態黃，即係唔支持黨
可以拉

連登仔話黃圈無敵，點拆?

地下化黃圈?

唔宣咁點

建議字*

Google 奶共

唔敢想像成功立法會令幾多人即時上街

應該對好多人嚟講 殺到埋身嘅感覺仲勁過逃犯條例

立咗廿三條第一時間同你班死廢老鬥紅鬥撚死你地

Push
會考慮係app 入面加廣告嘛？ 用家唔會介意

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

將香港去國際化

港共立法市民每星期食三次美心

所羅門魚見到有咩反應呢
係咪仲叫香港和理非

捷克共產黨個陣咪就係禁止人民去聽Beatles囉
因為咁 當地人先發展連儂牆

咁屈鳩D藍店做黃店你拉唔拉

有冇英文twitter link ???

有班友仲日日係連登散播黃色經濟圈冇用

顛覆國家政權 拉
唔係立23條做乜

有邊間係黃?
外資=黃?
咩邏輯?
我地幫襯外資，只係避免d錢流入紅藍圈咋
人地無話過支持你 (亦無話過唔支持)

渣打藍到仆街，英資，有朋友係入面做

快啲立啦
等香港成為共產國家
最好派埋飯券糧票添呀

真係好心急

因為和你Eat收到好多投訴表示大家只係側重左落餐廳
希望有多app可以宣傳到香港本土小店或其他行業 等佢地生存空間更大 所以我地唔打算賺錢
我地只係預留左少量位置擺放廣告黎平衡開支

如果你地覺得好用 一定要叫多d身邊既人下載同埋俾5星
因為想小店有多d發圍空間 唔洗再俾地產商欺壓

香港係支那用黎呃全世界嘅樣板
玩爛香港，仲奢望搞起支那境內城市？
去北京 探祖父呀？

開食店=危害國家安全？

痴撚線

笑撚死人咩，點封？

人大同政協幾多個唔係中國單一國籍？

佢地拎住本外國護照梗係啦
玩爛咗就退休

殺哂香港人啦不如

唔用人民幣而用港幣，香港政府是否分裂中國？危害國家安全？

正常做生意客人嚟幫襯點樣顛覆中国啊
快啲話俾全世界知你嘅理據啦
咁紅色經濟圈係咪又顛覆中国啊
快啲講我知啦 我唔明啵

渣打有3成係mkmd 既

發現中共睇黃色經濟圈睇得重過街頭抗爭

防火牆即將來臨
準備鎖港

推

快

連自由市場同自由經濟都冇埋
正式實行共產主義
外資一定走撚晒

成段野都係共產中文

大家睇番篇文
除咗highlight嗰句，再無提過黃圈，亦無提原因理據方法，我開始覺得係左報填充填上腦，乜柒都加句打壓黃圈落去

中共肯做到咁其實攬炒目標以達成
基本上亦唔需要再抗爭了

23 條關我點使錢咩事

城大效董會主席

建議你自己開番個post宣傳，會有多d人睇

你咪試下過囉，立法之後我日日去美心Starbucks門口貼米豬蓮

香港搞防火牆=攬炒成功

繼續玩爛基本法

你攬炒既目標就係香港中國化?
你以前無咗黃店，香港就唔可以繼續做金融中心?

香港老細多數係愛國人士(暫時)遲下大陸政權有變就唔知囉

G持黨買個元素表食先

吓點解要拆，光明正大咁同全世界所有商家講原來任何野唔合政府心意佢就會催毀你。仲要香港呢個咁高透明度都咁，中國其他地方嘅情況不敢相象，你估中國嘅外匯會升幾多呀嗱。
同佢哋講聲多謝添呀

估唔到佢地咁驚黃色經濟圈

快d一國一制啦
2乜3條立法 又慢又剩
直接一國一制 直接行全國性法律啦？
唔做呀？你港獨呀！？
只有兩國
才有兩制

Bookmarked

除左呢樣
垃圾會議員對港共議案投反對票
都可以話危害國家安全
全部人都拉得
結論：23條即係一國一制

你唔好咁天真
中共屈黃店既罪名係: 危害國家安全
你以為香港就會無外資?
我好撚肯定，香港繼續成為白手套

立左廿三條就唔可以食黃店？

封啦封啦屌你老味
加速港爆好撚過

我到時一定變極紅 瘋狂舉報

係23條令到黃店做唔到，亦令美國下定決心取消關係法，外資拋售港元，隊爆聯匯，冇得同美金掛勾重做咩金融中心?

可以點阻止呀 食肆發牌果陣都要宣誓效忠共產黨？

唔可以明就暗架啦

咁要睇時間嘅，中國依家需要好勁嘅cash flow去維持自己國家隱定，嘅係要搞香港搞到自己cash flow更少嘅，咁我只可以同佢攬炒。

你打壓自由經濟就係咁先
支共你自己最怕就係比人話政府控制經濟

佢可以用23條搞黃店同樣既可以用黎搞外資
上篇文章重要話根除外國勢力

又美國制裁論? 到底要ff幾耐?
美國從來無講過會制裁

香港關係法 : 美國商家得益，香港得益，中共得益

美國點解要取消

同共產黨口吻一致

你肯定中美開戰之後仲有呢支歌仔唱

推上國際

將香港剔出支那國即可確保支那繁榮穩定

link？

咁不如建議下大家可以點做？

文匯報唔洗貼啦

backup 定個 “愛國愛港商戶名單”，唔好俾人唔小心懲罰到佢哋

打國際線用呀
呢啲會牽涉到外國嘅自身利益
佢哋會緊張啲

釋法禁止黃店貼memo 係危害國家安全 中央有權介入

當佢搞外資果時，中共得益，但美國商家隨時比支/港共安條罪比你擺香港既錢唔出得，咁就唔同講法

第2，要爆聯繫匯率，真係機會極微，同隕石撞地球既機率差唔多
仲有外資做乜要拋售港幣? 有冇關係法，外資係香港一樣持有大量美金，而唔係港幣

唔應該貼上嚟幫佢賺click rate, google下個標題就搵到

大家俾定signal
黃店再定義
窗外貼毛主席像就係黃店
背完毛語錄先准入
你吹得我漲咩？

貿易戰夠影響美國利益啦，咪又係要打

格硬立黎做咩
反正本身都係想點就點

西方國家唔承認支那係市場經濟體係有道理

就係因為要cashflow所以先要立23條，因為中共知道有23條之後，可以用23條黎取締部分人士/企業，而唔會危害佢既政權

自己睇澳門

扮藍絲不斷推銷藍店紅店
大家自己識做

定係搵防暴狗用槍指住市民支持藍色經濟圏？

有無人用過服務得唔得？黎緊網店唔想再用順豐。

椰子巴考慮下

美元＞港元＞rmb

你唔對港紙點同大陸做生意，撤資咪拋售囉
最後又去返會唔會撤資既問題，即係關係法

你當中共弱智? 所有野都係慢慢黎，佢用得23條鏟，你估佢亂鳩咁黎，大把罪名屈落去
中國小暉單案，200幾間公司比中共食咗
咁又點?一樣大把外資係中國

開戰就唔同，不過一定唔會同23條無關
依家係講緊23條

A

陣間又去癲覆下國家先

你咁講係咪又當外國弱智？真係咁易立23條洗乜夠票都拖廿幾年

吹完當做左
經濟佢敢搞先算

攬炒 please

澳門有埋23條添！
外資照樣奶，因為佢覺得嚟做生意搵錢，同政府目的一致，政府點會搞外資。巿民搞事搞到生意少咗，可能仲支持政府鎮壓添。

跨國集團同咁多獨裁國家做生意，你估真係驚你啲法律搞到佢？

喺中國既外資唔多唔少都有咁上下實力，頂到政治壓力，但你所講既大把外資其實都走咗唔少了 ，肺炎之後重要俾全世界睇到生產線唔可以靠哂大陸tim

出街都非法集結

建議: 食黃店=孝順父母，係一定要做，但絕對唔係抗爭，中共要打鳩你老母，你都做唔到咩。所以一定要另覓出路，要有智慧覺得，食黃店根本無幫助抗爭，不過一定要做。
唔好拎黃店打飛機
同35+道理一樣

可以一齊做，不過唔算抗爭，要正視問題

Terminator 劇情將來只有 PIZZA HUT

和你eat有懲罰制唯有懲罰多啲

咁係因為大陸會偷科技，外資同美國政府其實唔係同一陣線囉

快！！！

點解佢要搞外資?
如果係細外資，美國都唔會理
大外資呢？邊間有撐黃?

外國人唔會去香港做生意

針對外國勢力在社會各個層面，以及通過學校、考試場地向港人洗腦，將香港塑造為顛覆國家的基地，胡曉明希望中央政府協助香港全面改革及徹底整頓教育制度和內容、教師培訓及監管，並從上而下地推動愛國教育，並加強在社會宣揚正確的國家訊息，重建香港人的國家觀念。

😂😂😂😂 🐮🍺

共狗驚到瀨屎

貿易戰係自損300殺敵1000
影響對家多過自己
但係取消關係法又唔係咁講，如果唔係，晨早取消啦

好似唔係terminator

快啲快啲！！！唔好淨係停留口交部
最好夾硬黎 直接中國釋法

巴打係咪未出黎做野?
邊個話美金買唔到rmb?

得一點唔同意，黃店一定有幫助抗爭
其實巴打講得都啱，但唔少話人食黃店當抗爭都係冷嘲熱諷扮智者個班五毛/傻鳩嚟，唔係似你咁理性提醒

咁講姐係唔駛再有投票啦

凡事都有底線，貿易戰一樣，關係法都一樣
唔搞只係未到底線姐

多謝提香港人要係黃店消費

門檻愈嚟愈低 全世界港獨

沽人民幣
沽中資股
轉mpf做北美
轉用美資銀行
罷買中資及奶共公司既貨品同服務
抵制奶共及中國偽人

他並提出在制度上確立「國家公民」身份的效忠機制，建議港澳居民申領及更換回鄉證、身份證時，必須宣誓效忠中央政府及特區政府，和簽署對中央政府及特區政府效忠的宣誓文書。

屌d共狗真係好撚戇鳩
你班黨員唔通冇宣誓咩 咪又係仆去美國
支那人尼d身份根本個個都唾棄

歡迎中共中央加入攬炒行列
想香港死快d咪繼續立法囉

到時香港同澳門外商投資量一樣

03 年立法係因為當時反抗大咋，會影響香港商人利益咋
我無當過任何一個party係弱智

買到，但冇人做生意想持有咁多可操控既貨幣
港元7.75到7.85係穩定好多

留名等建議

我又試下分析下，係呢篇文章我見到幾樣嘢

1，共產黨開始急。一係繼續係香港攞利益，一係對黨有極大威脅。 二揀一，你都會知點揀?

2，佢再一再強調神嘅地位，就係「中華民族」同「國家」。你見佢係共產黨上著墨好少。亦都係用呢樣嘢去「籠絡」外國華人嘅心。

3，一再強調敵人

佢哋越嚟越似極端宗教主義， 要令佢哋滅亡，就係要不斷煽動，令佢哋更加極端。就好似太平天國同ISIS咁。

中國人發誓當食生菜，合同當廢紙
宣誓有鳩用，中英聯合聲明都可以當歷史文件

玩糧食卷丫笨

得閒就㩒啦

屌你正呀喂 推推推

經濟再差落去，中國本土真係有可能出糧食券

鬼佬連23條都唔驚既話我諗香港真係可以收皮

除左經濟原因，黃色經濟圈係意識形態上都有意義
好似拆唔到既文宣咁

我地應該直接承認係侵侵指示我地所有行動

然後引雜種主動攻擊美帝

呢啲傻閪以為吠得大聲就係好狗啫

推！

黃圈加油！

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

支持黃App 請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

食個飯都要畀佢限制自由
唔俾人地覺得好食就幫襯？

我地依家仲好努力搵緊小店加入我地

入面有賣外國既凍肉 唔洗再幫襯佳寶/大陸食物
生日蛋糕 唔洗再幫襯美心
唔同國家既護膚品代購 唔洗再去大商場買
仲有好多唔同種類既野買 希望改變到大家消費習慣

暫時有150間店加入左
所以想等多d 鋪加入左先一次過大宣傳

唔通佢支國旗又改藍星咩

哇咁就好撚好玩
9吹食外資公司既做黃色經濟圈
咁啲外資就正斗啦

防火牆
好啊，快d立啦
講完唔立死全家

push

你講得啱
不過我講緊，立23條，美國從無講過要取消關係法，亦無外資要走

大家先唔好覺得荒謬先，因為呢年發生嘅事，全部都荒謬，所以唔好以為唔會發生，頭條新聞就係例子。

不過都好，唔該快啲，我哋要嘅係攬炒，加速主義係正常不過，但你哋接受到未先?

禁得黃色圈
即是可以禁外國勢力
請傳出國際

香港人最緊要份工同銀行戶口
呢兩樣都無哂，爛命一條
大家點呀？

對家如果白痴就由佢死囉！

想得太樂觀太美好啦

啊？共產黨癲左？
噉做眨搞差個營商環境同埋令最自由經濟體嘅地位不保乍喎
外資撤資對香港、對支那冇好處嫁喎

黃色經濟圈 影響國家安全？？

借位

527出去嘅同我入一入嚟

實行計劃經濟
出糧改為派糧票飯票
只可以在藍店兌換

支持攬炒

同台灣一樣
人可以唔要乜都可以唔要
有塊地比佢話領土完整就夠

人權法案最後一步咪關係法囉，咁23條同人權民主有關啦掛

唔明你講乜

睇到d嘢越來越急，都為咗錢...錢呀……錢呀
中共已經無路可走，祇懂攻香港提款，找數。 香港人 加油

共慘黨而家將港獨條門檻set咁低
到時人心取向呀身分認同呀變到好似台灣咁就好笑

23條，就係影響唔到美國，低程度影響外資
咁點解要取消關係法

班支大有腦架咩

如果真係連關係法佢地都由得佢
徹底將香港變做一個省
攬炒左d商家其實我地都冇其他野可以做
到時呢d所謂愛國商家會有中央補貼

領土完整？
唔問俄佬拎海參崴？收復外蒙未？
係班on9強國人先聽老共鳩up

又打飛機
澳門未有23條前，係咪同香港一樣投資量呀？
澳門有23條之後，外資投資量升咗添呀

香港建國

唯一生路

敢去北京上海唔敢嚟香港？

立咗二十三，Apple HK bank account 可以成為香港政府戶口
Apple 走唔走？

屌 噉即係同攬炒冇分別啦
支共噉多年黎都係爛仔格 家下真係玉石倶焚

派免費飯我拎去喂狗

攬炒成功，一拍兩散

佢係佢國民層面遮到就得
香港台灣佢遮唔到

得自我攬炒
23條 大家會變咗乖乖地回復正常

問題係攬炒完中共無乜後果
香港人死得慘d

咪係囉，外資係香港係持有美金呀，唔係港幣呀
香港3萬幾億外匯呀，部分外資唔要港幣，會影響聯繫匯率?
持有最多港幣既係香港人，唔係外資

強國幾時鎖國趕走d外國人呀
外國勢力呀

希望可以加多項「產地」資訊

我地應該啟蒙強國人
自由行開翻一定要堅持輸出革命

唔係話黃色經濟圈根本不存在咩？

應該附件形式立左23條了
到時要幾多拉幾多

呢個就要講關點解要有關係法
點解香港回歸要俾條咁既特例俾香港
大陸其他地方就唔得
關係法本身就係保證呢個地方要有一定程度法治
你講利益咁意識型態算唔算係利益
美國不嬲都限制同獨裁國家既交易
呢個係因為佢要保持資本主義喺地球上既影響力

我地真係乜都做唔到？

仲講馬交？
以前叫做有黑錢會係賭場laundering先至有人嚟
而家MGM走緊啦

你個會員no幾新喎
#306621
幾時註冊㗎呢？

又講
支那好撚嬲咁噃今次，日夜出嘴炮

支那狗唔係要對付小英咩？咁得閒

立法前要做晒
立法後只可靠外國手足

所以我咪話連登仔鐘意FF 囉
23 條立咗, 唔代表人權法案會有任何結論。
你問下美國, 澳門立咗23條啦, 美國覺唔覺得澳門人權受損?

話你食黃店當抗爭
醜化黃圈
唔係想捉鬼，但真係好難唔懷疑係五毛帶風向

反正無野可以再輸
美唔美好又點

真

搵澳門同香港比簡直不知所謂
兩地本身既國際地位已經差好遠

睇嚟班懵撚仲未知到個社會發生緊乜嘢事

支共不嬲都貪得無厭魔爪越伸越入, 你見過支共斬完一間回血就會收手? 你冇反應佢咪搞多幾間, 再搞規模D大既
而且佢要搞駛撚你表左態係黃先搞你? 安條罪話佢同XX政黨關係密切, 屈佢從事間諜活動之類

到時藍店都貼毛主席

佢就係想咁樣 其實做乜都告得 只要唔順「國家」意思

一係推到佢地真打台灣
世界大戰後香港先有機會翻身

首先, 我唔明你 APPLE HK BANK ACCOUNT 既意思,
我純綷靠我最大既努力去理解

「美國蘋果公司在港既戶口, 會比中共提取到,」. RIGHT?

如果係咁既意思, 我答你: APPLE 一定唔走
自己睇下中國裡面有幾多外資企業, D 戶口都係受中共控制, 咪一樣係入面

屌 睇返上文
佢仲培養乜尻青年領袖、攞同換身分證嗰陣要求市民效忠中共
佢係咪厭件事玩得唔夠大啊？

未立法已經咁撚串, 立左法到時莫須有香港人連喊既時間都冇, 依家已經擺到明要強行香港人回歸, 我哋既抗爭係咪要反省下要改變, 做最壞打算既抗爭?

如果23條影響外資細，咁澳門唔通真係可以做金融中心？

二十三條話凍結戶口
Right ?

直接一國一制啦喂

呢條友講野真係鬼鬼地, 最好block佢
係咁話海外文宣冇用點點點
唔好浪費時間俾佢搵錢

得
你攪9經濟圈，攪9黃店
我以後一個仙都唔會再係香港消費
你要黃店冇撚曬吖嘛
咁我唔消費囉
我乜撚都上網買
我睇你班藍屍燶閪有幾多係有錢出去消費

等你班老而不死仲害9香港吖嗱

外資喺香港大部分都係同大陸做生意
但唔會keep太多人仔而主要係hkd
要用既時候就直兌人仔而唔係用一次先用美金兌一次囉
重有香港個外匯有幾多已經入咗大陸手又係一個謎啦

國家你黄店=永久不可經營

快啲立 唔係外資點走

係我地自己諗得自己勁啫,

中美建交幾多年? 新疆問題幾多年?
中美一直做緊生意呀,

唯一分別係, 香港有好多外資, 不過深圳都好多外資 , 深圳取代唔到香港,
中共唔會想外資走
美國都唔會想係香港外資走
大家互惠互利

侵侵一定係美國人優先, 而唔係香港人優先

真係，要有第一槍！

佢究竟係唔知咩環境先噉做，定係特登想攬炒

知香港人夠軟弱，佢地點蹂躪香港人，香港人都唔會真正反抗，所以咪為所欲為。

自己睇下中國裡面幾多外資啦, 又搞都搞裡面先
中共唔會搞香港外資住, 要打壓都打壓政治立場先啦,

香港係國際金融中心既時候澳門係乜?
明顯美國係將戰場放喺香港而唔係澳門囉

正，就咁睇好似唔錯。

日日都話冇用
又日日諗計搞黃色經濟圈

我覺得呢個時候台灣打鳩中國非常合適
先下手為強，佔領咗福建先

冇人話一定係咁
但如果美國咁都唔做野就證明再多抗爭都係冇貓

612 優先
可以唔洗再懲罰我

巴打知唔知23條內容?講講下, 講凍結戶口
提外話: 星火比人屈洗黑錢啦, 嗰陣連登仔又話: 點會封星火呀, 唔怕外資走呀? 唔怕制裁呀?

實際上呢? 國際既聲音係好少, 因為唔關佢地事

你仲未明
外資要KEEP 都KEEP 美金啦
美金係任何地方都買到人仔, 唔係經香港架,
香港銀行體系, 可以用美金直接兌人仔架
大把港資公司, 主要持有既係美金 (用黎做生意)

未凍結同已被凍結戶口係唔同
你去問華為啲chips lor

又等惠譽降級囉 一次過降級到B或C都有可能藍既繼續唔支持你吹得我漲

外資可以唔撐共匪
所以要撒資

你講得啱呀
美國唔CARE澳門, 因為澳門無咩利益比到美國
咁香港呢? 如果損害到美國利益, 美國咪出手囉
不過,立23 條, 對美國有咩損害呢?

23 條係用黎打壓當地人民架, 唔係打壓商家架
憑咩幻想美國因為立23條, 就幫香港人?

主要業務都唔同

美國人優先又貿咩易戰
美國人優先既大前提係美國重要要地球上既一哥，而美國政府亦未必同美國商家同一條陣線
商家可以為錢賣科技比中共但咁會影響美國既科技實力，大家都係攞緊個平衡隻眼開隻眼閉，但你做得太過火咪用人權法提高你個營商成本囉

我理解唔到你想問乜

你認為立23條=封外資戶口?
巴打, 你理解一下咩叫23條啦

國際學校也要國民教育?

買到還買到，風險同營運成本肯定係持有hkd效益最好，如果佢係揀香港做總部既話

自己香港自己救
班賣港仆街賣得咁開心又無後果
梗係繼續賣港
你要畀d後果佢地嘆先得

美國人優先, 所以先要貿易戰呀, 大哥, 你唔係唔知啊
23 條係用黎打壓本地人民, 唔係商家,
點解連登仔永遠覺得立23條, = 商家要走,

佢地想點都得

如果香港有一百萬人冇工開
銀行存款等於零
二十三條就成功啦

外資公司在香港做乜？
養香港人？

中國本土一樣大把外資企業
外資都係賺錢咋，邊個理你有無民主自由
不要把自己看得那麼高

國際學校不可成為反中啲橋頭堡。
中上產子女，外國子女同樣要接受國民教育。

HKD 效益最好?
巴打一定唔係生意人
持有美金對做生意一定係最好
我講緊係大企業, 國際生意, 唔係小黃店

明明已經有齊各種法例保護國家安全 社團條例, 間諜罪, 洩漏機密罪, 仲有解放軍駐軍, 唔守法嘅警隊 政治檢控官 紅底法官, 土共仲要立廿三條極權法, 真係以為成個世界貪佢"祖國強大"

踢走香港啦，咁煩

23條真係好撚好用

即係中共決定鎖國
係唔係預視
中美斷交
禁運中国國航、遠洋
導彈對準中南海?

23條影響既係美國本身利益（如科技，意識型態），但外資唔care呢啲野，換句話說外資都可以同美國政府作對，所以美國政府先要用關係提高佢哋喺香港既營運成本，外資係睇錢，當你喺香港做生意既成本高過效益時咪走囉

金錢先係真正力量
支共好清楚呢樣嘢
街頭抗爭
堵路塞鐵佔機場係為乜？
都係為咗令社會跌錢
迫政府讓步
萬法歸宗皆是錢
但以支共角度
街頭抗爭會直接阻到人
會令好多港豬變成淺藍
輿論上都只係五五波
長遠搞落去支共都係有優勢
就係睇穿咗香港人「搵食至上」心態

但黃色經濟圈唔同
阻唔到人
好多淺藍只要唔阻到佢哋返工
佢哋根本唔會理政治
更加唔會分黃藍店
輿論上幫唔到支共
而且比起街頭抗爭
黃圈係更加直接向錢埋手
普遍香港人無咩叻
又唔打得又唔夠勇
但消費就最叻
令到反共意識聚合成一股實質經濟力量
係好大威脅
尤其支共見到612基金、星火可以籌到咁多錢
如果呢股恐怖消費力化做政治表態
個威力係難以想像

而最唔同係
街頭抗爭越拉越多人
確實擴張空間好細
但黃圈係持續變強緊
可以越搞越大
而且最重要
消費係合法

但要強調一點
支共驚黃圈
但唔代表街頭抗爭唔重要
兩者係互相依靠關係

唔明你100萬人失業, 無錢代表咩

我估, 你想講23條令香港人失業? 咩原理23 條令香港人失業?
23條係打壓香港人民既方法, 同失業有咩關係
你唔做, 紅色資本做, 藍色資本做, 同失業有咩關係

外資點解要走?

根據《香港特別行政區基本法》第2章，有關《中華人民共和國和香港特別行政區的關係》的最後一條，即第23條的內容全文如下：

“ 香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密的行為，禁止外國的政治性組織或團體在香港特別行政區進行政治活動，禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫。

唔好玩啦五寶，點會對外資無影響

竊取國家機密的行為 佢定的
咩係外國的政治性組織或團體 佢定的
叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密 佢定的

條例適用於香港永久居民，不論他身處何方。逗留香港的人，不論國籍，也受法律約束。最高的刑罰為終身監禁。

禁黃店都俾佢諗得出
話俾外資聽得罪我中共就顛覆政權坐監

而家最怕你唔搞黃店

23 條對外資根本就係影響極細,
係連登仔鐘意用黎打飛機, 又話制裁, 又話關係法

因為登仔同小粉紅口交部dna一鳩樣 立左23條登仔係最大贏家 但如果係咁一開始反乜鳩逃犯條例

唔係損害
係有乜利益
華為現時去美國開展口罩市場？

巴打點得出"23條影響既係美國本身利益（如科技，意識型態）"
呢一句既結論

原來我係五毛? 你自己追返我成個POST 講D 咩啦

我邊有話你五毛
我話五寶 你睇清楚Ｄ

咪玩啦"五寶" 算係網路潮語

咁不如你講吓點解關係法既內容淨係適用於香港而非上海北京?

快手d啦 等唔切喇

立廿三條就已經損害美國利益
賣魚雷畀台灣先係警告中共
仲會有更多圍堵措施
就賭你習豬頭智商不足、魅力亦欠奉

華為係網絡關係呀, 巴打, 又要開一個新TOPIC 黎教育連登仔?
連登仔話: 中共用23條打壓黃店= 攬炒= 取消關係法
我話: 立23條打壓你黃店, SO WHAT? 邊個話=攬炒=取消關係法

美國從來無講過要制裁, 要取消關係法, 係連登仔自己FF

但以前班友同外國sell話23條唔會影響營商環境

咁樣即係點呀 又講大話呀？

話會檢討同香港的關係
同香港關係法點都有關
不過會唔會取消就唔知

咁SORRY 巴打, 我廢中一名, 真係唔知咩叫五寶

返去你條問題
立23條, 主要目的係用黎打壓人民既聲音
除非外資出黎支持香港人抗共啫, 如果唔係, 點會影響外資
外資係黎香港做生意, 唔係黎幫香港人發聲
咁又點影響外資?

不如個制裁名單加入到所有港區人大?

你仆街啦當大大冇到

支共玩盡啲
可以立法禁止商舖張貼同宣揚任何反對政府標語
邊個公開鬧政府
都要被黑警請返去協助調查
不過咁玩落去
好易出事
只會令香港人更加關心政治
對支共未必係好事

設立防火牆

你唔幫襯共產黨危害國家安全
因為支那國玻璃造既

國際外交關係可以拎來報復

23條最可怕的地方唔係條例本身，而係條法律太過模糊不清
根本無定義或定死咩係

竊取國家機密的行為
咩係外國的政治性組織或團體
叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密

例如中美貿易戰
有23條之後，中國就可以捉在港美商做威脅，嚴重的就捉外交官
話佢係香港企圖顛覆中央人民政府或國家機密 就已經得

美國國務卿邁克·蓬佩奧表示，美國政府反對香港基本法第二十三條立法，視為違反美國利益，認為會對北京持續干預香港自治的情況感到擔憂，同時指出「香港的自由被侵蝕與中共承諾的一國兩制背道而馳」

人問你, 你又問返人, 咁樣又乜好討論, 要講就直接講啦
不過我照答你: 關係法既基礎係香港有獨立既制度,
但23條從來無講過會影響制度
香港人對外宣傳, 23條影響香港制度, 不過外資:「我地黎做生, 唔覺有咩影響WFC? 」

設立防火牆對佢哋自己都有害
目前唔會咁做

咁講~買台灣食品及產品可以話支持台獨啦~個 龍門任搬

咁其實就各自演繹囉
你話23條冇講過影響制度
喂大哥，咁唔通23條條文要寫明「旨在破壞香港的法治制度」咁先算影響咩
咁冇得講啦

咪係囉
假設真係立咗23條, 外資係香港, 繼續搵錢,
然後中共用黎打壓香港人既黃店
美國唔會因為 "香港人既黃店"被打壓而取消關係法

做生意都要國家安全

並豎立防火牆

人地美帝知你防火牆難拆而家直接趕你走逼你支那野返返入牆內 斷你資金來源 香港係唯一+最大美金來源 你咪起囉反正都係加速香港地位比美帝收皮

其實好耐之前已經有人講攬炒權係美國到

不過依家美國有誘因咁做嘅 因為依家支那想郁美元地位 科技業地位

我哋送粒正義子彈比佢囉

無錯呀, 我地驚23條既原因都係咁
你某日去米鋪買米, 佢可以話: 你買米, 令人地無得食米, 危害國家安全, 而入你罪

不過, 外資呢? 中共唔會咁樣搞外資住, 除非外資公開支持反共
不過外資唔會咁做呢

中共如果真係要搞外資回血, 都係搞中國裡面先啦
香港仲有利用價值

好悶呀又口交部

唔食藍店要拉去勞改?
定想搞共產...叫美心整大鍋飯?
大家一齊做又36唔做又36?
咁最撚好...一定唔撚做

係呀, 同封星火既原理一樣, 佢話你洗黑錢, 封鳩咗你,
SO? 你可以點?

我只係想表達, 立23條打壓香港人黃店, 美國無講過會取消關係法

屌佢 咁既屎腦都做到人大 破壞香港咪哩d on9

呢個絕對係最大motivation
仲有樣就係國企同埋代表佢嘅所謂民企已經威脅到美國國家安全
最最最重要, 當然係留學生同埋支那移民對國內治安嘅威脅
尤其見支持香港同台灣嘅人就喊打喊殺
可惜美國警察呢個時候唔使出看家本領

點解23條對外資有影響？

冇錯外資係嚟搵錢其實理論上唔會理你民主自由
但外資自己都唔信共產黨
而香港就係中共勢力範圍入面唯一一個冇23條
受中共控制仍然喺最少嘅地方
所以香港就成為咗進駐大陸市場嘅必經之地
有唔少Office都設立喺香港
而香港人亦受惠於提供專業服務而獲利

23條一立
香港作為大陸跳板石嘅地位會受影響
呢樣直頭唔需要美國出手都收到效果
除非中共開放番一個地方整到好似香港咁樣
但呢個機會率仲低過聽日係世界末日

我唔係子彈論既FANS
你所謂既子彈, 係射埋美國自己利益, 點解要射?

真心要諗定方法應對

仲敢去北京？
喺香港鬼佬可以唔帶罩去沙灘
喺北京唔戴罩驚唔驚畀公安打呀

美國係講香港既人權同民主去到低過某個程度時就會取消，23條可以係低過或者唔低過嘅，呢個係視美國政府既需要，但絕對係一個可以取消既口實

立23條後大家可以去做紅衛兵，批鬥班外資唔夠效忠共產黨

你將自己放得太大啦
如果因為人權問題要取消, 早就要取消中國任何關係啦
香港人同新疆人有咩分別?
分別只係香港有利益比到美國咋

推呢個 點都好過奶共順豐

啱呀 可能遲啲用繁體字=港獨

係囉 要打擊埋

你首先要了解香港點解唔同上海廣州
我要做生意點解唔去上海，點解要係香港

原因就係因為係經商環境上面，香港的制度保障比較高，而且接近西方社會
Monkey都做唔到香港咁勁就係因為咁

你23條之後，香港同上海無太大分別，我做咩唔去上海
我覺得風險太大，自然就唔會玩

你立23條，同拆9我個經商平台係無分別。
我狙擊你股市，你就話我顛覆中央人民政府，我點係你金融股市到玩
我講下人權自由，你就話我煽動叛亂，成間公司摺起我

咁點會唔影響商家佬
支那會唔會咁做就睇外交關係，利益去發動23條
澳門係一個地下錢中心，同香港集資中心係無得比

玩爛咗香港又可以屈返係黑暴搞成咁

1 地下化
2 搬個黃圈去外國

大家改路線鬥紅鬥藍

呢個咪就係我講既美國利益，意識型態既抗衡
冇人話美國要保衛香港或其他地方既人權
但美國要保衛自己既利益，亦即係你口中既美國人優先
就一定要同中共抗衡
23條只係一個可以俾美國打擊中共既口實
其目的都係要穩固自己既國際地位
除非你連呢個國際形勢都要否定埋啦

反市場經濟

不了 又生蟲又盛

你係假設咗 立23條 = 同上海無分別
但我唔認為外資同連登仔有同一個理解

中共用23 條, 唔係鳩用, 唔用黎殺外資手段,
如果真係要鳩用, 國內一早就無外資啦, 你知唔知有幾多外資係中國設廠?

你同我既分別係...你認為 23條=全中國化
我既理解係: 中國會用23條打壓人民思想, 而唔係商家, 除非外資反共, 如果唔係中共唔會理外資, 但事實上, 外資又唔會公開反共, 做咩要打壓外資?

中共一樣會對外宣傳, 香港仍然係一國兩制, 司法制度獨立
一樣大把外資過黎

巴打好創意

請教一下, 點鬥法? 如果市面全部係藍/紅店, 無哂黃店

又話唔驚，柒唔柒D 呀。

軍票

啱呀 至少我們做對了
不過要諗點樣衝出香港

快啲立啦
仲有咩啦咋招快啲出埋

要開始共產了？

又啱 要做就而家做咗

打擊中國口實? 然後做D 咩先?
我只係講出: 立23條, 黃店會被打壓, 外資無影響, 美國唔會取消關係法

至於美國點樣打擊中國, 呢個係另一件事,
唔好FF 立23條=美國取消關係法
立23條, 受害既一定係香港人, 而唔係中共

啱 要backup 黃藍 data

點拔
我把口唔講但出街揀黎幫襯你咬我?

連根拔起，即係可能要餓死去吃黃店的人？,反共港人就係個'根'

你有無自己開番會post?

其實真心低能
如果到時改名叫香蕉經濟圈
政府係咪要禁香蕉？
改名叫太陽經濟圈
香港人係咪連太陽都唔講得？
支那人都識將和諧講成河蟹避開審查
呢啲文字打壓從來只會越玩越大
支共都知無撚用
所以禁到某個位都要停
由你班人玩諧音算數
睇下港共可以點玩

支那會唔會咁做就睇外交關係，利益去發動23條
咁已經無佐保障
成個安全門拆佐，你先會覺得商家佬無感覺
班鬼佬無感覺就唔會 送中條例 係咁出外交照會啦

點解香港咁多總部？點解唔全部搬上去？
我係香港做生意玩股票基中一個好處就係唔撚洗睇支共面色同受外交關係影響

因為一國兩制係經商上表面就係中立的，而且有rules保障
有23條你拆9佐個防火牆，外資點會覺得唔受影響

23條之後當然會重有外資，但香港個集資功能就玩撚完啦
咁我唔去坡佬到玩，坡佬重要係親美，比起支共更信得過

支共係政治正確面前係唔會同你玩理性同規矩

推個個一係on9，一係就加速主義

我好想睇香港共產化呀

我都講咗好多次美國取消關係法唔係因為搞到外資，只係其中一個用黎打擊中共既方法
你就成日假設我既立場係取消關係法係因為搞到外資

前幾日仲有人話食黃店無用，無用人哋會打壓咩

岩岩 玩暗囉 大9我吖啦
總之咪撚食富臨 百份百 美心

明言用廿三條干預自由經濟活動 我真係想知有幾多人會信自己響香港仲搵到錢

btw 禁囉 窮則變 變則通
到時黃店一齊貼國旗播國歌派毛語錄
再一齊批鬥班藍店紅店唔夠愛國
藍絲唔識唱國歌

都係嗰句, 你認為立23條=中國化
我就認為 23 條係用黎打壓人民, 唔係商家

要打壓商家, 根本唔需要用23 條, 大把方法, 屈你洗黑錢, 封你個戶口2年都得
不過中共唔會咁對外資

香港好有用利用價值, 中共唔係白痴架, 佢唔會用23條黎令自己利益失去
佢只會用23條黎維穩

我一定第一時間遂間藍店篤灰 話佢唔夠藍呀 播洋鬼子啲歌 賣西餐呀 冇習總張相 cctvb播國歌個時仲做生意 唔即刻停哂 冇哭𠹌左呀

如果你追返呢個POST
係討論緊, 立23條之後, 黃店被人打壓

我認同取消關係法係用黎打擊中共。
同23條無關

咁搞黃店變前線

唔係點叫攬炒

你覺得唔會＝同人地感覺會唔會係唔同
商家佬覺得無佐保險就係無佐保障

當然23條拎來打壓人民就緊架啦，但支那不嬲都係有權用到盡
無人擔保到佢會點做

洗黑錢好難入架係香港，23條係完全唔同
星火都入唔到洗黑錢啦，依家都係用調查洗黑錢＂程序＂去唔係你惦筆錢咁解

個問題唔係你立23條中唔中國佬，係你拆9佐個防火牆，可以隨時搞9我依個問題

gogogo

咁23條係咪影響緊香港既人權同民主狀況?咁人權民主法案係咪又講緊香港既人權民主?「要求美國國務卿每年向國會提交報告，審視香港是否仍然有足夠的自治權享受美國給予的特殊待遇，包括繼續被視為獨立關稅區」，咁又點無關法?

重打：上一個太多錯字

你覺得唔會＝同人地感覺會唔會係唔同
商家佬覺得無佐保險就係無佐保障

當然23條拎來打壓人民就緊架啦，但支那不嬲都係有權用到盡
無人擔保到佢會點做

洗黑錢好難入架係香港，23條係完全唔同
星火都入唔到洗黑錢啦，依家都係用調查洗黑錢＂程序＂去唔比你惦筆錢咁解

個問題唔係你立23條中唔中國化，係你拆9佐個防火牆，可以隨時搞9我依個問題

當然個問題會唔會大到取消 香港關係法 就無人知

我既諗法同主流連登仔有少少唔一樣
我唔會認為期望國際制裁, 我認為香港人唔反抗, 國際永遠唔會有任何幫助
亦唔好諗國際會幫, 如果國際真係幫咗, 係BONUS , 國際線要打, 不過唔好有寄望
所以我主張人民反抗暴政,
但連登仔會話: 送頭! 你五毛, 你係阿SIR,

只有人民自己反抗, 先可以做到嚇走外資, 又或者有軍隊入城
不過太長遠, 香港人+連登仔仲未有咁既諗法

快撚d實行啦，好撚驚呀

你始終就係FOCUS, 外資會驚, 會走,
我認為有可能, 但亦都唔會多
因為外資都知道,中共都唔想殺咗香港拎利益, 加上會影響國際關係

如果只係少數, 又有幾大影響性呢?

你認為商家驚
我認為商家唔驚
呢個就係分別

講多少少, 對商家黎講, 屈你洗黑錢就夠, 因為洗黑錢可以立刻封戶口, 唔郁得D 錢, 查你357 年都得, 已經夠搞死間公司
唔洗入罪, 都已經死

唔好用正常邏輯去理解

其實行到呢步係去到支國鎖國呢個層面
最想攬炒o既係支共
因為佢諗住乜都可以reset過
但今時唔同往日
上次都起碼有穀種(香港)
今次連生金蛋o既鵝都殺埋

共產黨諗起佢自己細個果陣紅色經濟圈顛覆國民黨同港英

外資一撚定全走

快啦

我地要計劃定廿三條係支共強行通過後我地做啲咩

討論去到平衡線，基本上前設唔同無得討論
不過多謝你同我傾，接收唔同觀點都好

我的觀點就係一個無23條同其他反人權法的法案先係香港最吸引的地方
如果無佐，我唔需要係香港做生意，要係亞洲做生意去
新加坡，上海就得

至於23條的影響去到邊，大家都係空想，好快真相大白
依家都吹緊係附件３直入２３條，兩會之後

真，罷食大型連鎖藍店其實係基本

呢個就係連登仔FF 既地方囉
好有希望咁覺得真係會取消

美國有冇話23條= 影響人權民主先?

最近幾日
手足被判暴動坐4年
考評局跪低
港台頭條消失
仲有好多例子
全部影響人權狀況..SO? 係連登仔FF 真係會取消獨立關稅咋

咁即係唔係冇關係啦
而只係你覺得有關係都唔會用咁解

但你舉既例子好似冇一個係由官方正式定立既法例而影響民主，例如暴動條例真係港英時候已經有，冇得得好講

拎返文革嘅概念擺返現實咋嘛

好呀, 快D嚟......
睇吓邊個死先...

咁我諗佢係香港被黑警打死先

十年。本地蛋

我唔介意良性討論, 總好過其他連登仔, 講唔夠幾句, 就屌柒我, 一堆粗口無內容

我認為外資黎HK , 主要原因係
1. 公平司法制度 (比較情況下, 唔係指人權 )
2. 穩定營商環境, 包括治安
3. 稅制極低
4. 無外匯管制
5. 靠近中國, 方便同中國做生意
6. 低廉既技術人員
可能仲有其他原因,不過要再諗, 立23條之後, 唔知有咩影響
不過星加坡同上海, 有冇以上既條件, 我覺得仲未有
所以外資仲係會留係HK

你話「要求美國國務卿每年向國會提交報告，審視香港是否仍然有足夠的自治權享受美國給予的特殊待遇，包括繼續被視為獨立關稅區」
我提出人權打壓既情況, 你又話唔計

23 條你覺得影響人權, 但美國點睇先?

立法要幫襯美心呀笨

要禁就好易
個老闆有反政府or反共狗言論就拉人封舖
咁仲點會有黃店
仲點會有經濟圈

快d攬炒 即刻 唔好9up

你搞清個邏輯先
美國話影響到人權民主就會搞，唔代表唔搞既就代表唔影響人權民主，因為佢冇寫包單話一定要咁做

我完全明白你講乜, 亦都係講緊同你同一個POINT

從來美國都無立23條就會制裁 , 我回咗你好多次, 都係講緊呢句

不過你強調美國審視人權問題, 我先話你知, 有人權問題, 美國都唔代表出手

Pinned

點解佢要搞外資?

但我想帶出既重點係23條的確係一個有力既口實，喺正式實施既法例中呢條影響民主人權狀況係最大，其他枱底吓既打壓人哋好難用黎做取消關係法既藉口

吹撚夠風未

離岸戶口大家有未？

傻啦，美藉華人攞獎都已經打飛機。
好事就中國人
壞事就香港人

有冇教學

連登仔最大技能之一就係永遠都FF美國佬一心一定會幫香港／幫到香港
美國佬永遠利益行頭，對自己冇利既野仲點會做
真係同你香港人有親咩

求佢加快立23條只會加速香港變成中國其中一個省市行一個一制
冇錢移民就係咁先

食餐飯都可以癲覆到嘅國家到底有幾廢？

將自由經濟連根拔起

咁所有標示過既藍店同人 唔去幫襯咪得

有無手足back up

將所有美資連根拔起

去東南亞啦今時今日仲中國

拉撚晒二百萬人坐監算啦
垃圾支共搞咁多嘢

我屌你老母臭閪啦
就算再無黃店 我都唔會幫襯藍店

23 條同黃色經濟圈有咩關係？

你以為呢十幾年中共不斷去外國宣傳為咩？其中一樣就係為呢啲白左豬，已經有好多白左/白豬返大陸，由佢地做先頭部隊感受「中國」，再sell返出去。好woek的

正嘢

大陸最驚就係「選擇權」
但原來選擇食物對佢地黎講都咁嚴重

食飯都顛覆國家政權

和你pay, 和你eat app, 黃藍地圖
從來都係用呢啲嚟揀, 唔係靠門面張米豬連貼紙決定

貼文宣就dq你飲食牌
其實依家未有23條佢都可以日日派消防食環去check鋪玩鳩你
佢做得多呢啲手腳，商家惹到麻煩多過利益，自然會削弱黃圈實力，得返d為文宣放棄生意既鋪會堅持，咁就同黃圈背道而馳，黃圈重點唔係鬥黃，而係表態。

到時黃店老闆拉曬去坐監
612/星火就用terrorist finacing/叛國去凍結，充公資金
捐錢俾612/星火都犯法

其實如果有錢賺既話係敢既
依家咪又係大把外商想入支那做生意

Tui

可參考下

我自己選擇係美股投資戶口charles schwab international (唔係香港版）最容易，不過要有BNO

睇黎on99 果個係你
個個都知美國幫香港係利益行頭
宜家美國就係罷明有利益先幫香港啦
要搞9中共。香港係必爭之地

係就快
唔做正契弟

必須宣誓效忠中央政府及特區政府
政府係為人民服務而存在
但要人民效忠政府？
我請清潔工人幫我打掃屋企
我要效忠個清潔工人？

我想睇下你點連根拔起
殺左我地?

又加速👍

要簽紙效忠共黨忽上腦

食左誠實豆沙包承認23條可以亂告

笑撚咗，呢度又話要快啲立23條，到時又吹雞出黎圍立法會

Pish

我意思係連登仔FF美國佬插手成件事既結果未必係佢地最想見到

黃店=顛覆國家
國家脆弱到

23 條係晃子
黃色經濟圈先係佢地死穴

我都會咁做！

巴打有無tg
可以幫你做宣傳

廿三條立咗法，我第一間就舉報美心

美心集團旗下嘅餐廳疑似鼓吹港獨

你覺得佢做唔出？

其他省人大心諗：香港呢班傻鳩人大仲痴線過我地

咁樣打壓唔會驚，係覺得連講出來都好撚醜
一個經濟體系城市，打黃圈真係好撚on9，咁不如去返大躍進運動，人民公社，美心接手整飯俾全港七百萬人食

梗係啦
佢最叻就係經濟政治化
而家你玩返同一招破返佢嘅絕招
點會唔驚
街頭班狗同佢嘅武力有絕對優勢
驚閪

鬼佬喺武肺嘅表現已經同左你講佢唔介意啦

點分佢係黃店?
如果廿三條會搞黃店
我驚富臨美心空姐牛肉飯會黃到發金

乜唔係麥當勞咩

x2

見到話要起網絡長城

我鍾意點洗錢我既事
點連根拔起

唉仆街啦，晏晝又唔小心去左黃店危害左鄰國安全

波蘭式抗爭係真係地下化
表面無反抗但係完全係陽奉陰違

有人打「民主、人權、自由、法治」的幌子蠱惑人心

既然做中國人要冇民主、人權、自由、法治，咁就唔好怪班後生唔做中國人

快撚啲啦 美國佬取消關係法 睇下邊個傷啲

凝水
新成立黃店食評／消費報告整合aggregator。以轉載在各大小社交平台的食評／消費報告為主

如果你有任何黃店食評／消費報告，無論係原本刊登於Instagram YouTube 抑或Telegram channel，只要聯絡「凝水」，都會自動幫你轉載。幫到黃色經濟圈之餘，亦增加你嘅文章／影片曝光率。中英皆可。費用全免

你覺得香港人+港豬+連登仔
會反抗咩

立23條後, 等死啦

因為街頭抗爭有效打壓
你企起條街都判你坐四年

頭先同事都派左黃店散水餅散播癲覆分離主義

華人 Chinese =/= 中國人 Chinese
根本應該分返開兩個noun

支持整個紅色/藍色經濟圈俾大家幫襯
喺舖門口貼個認證
方便大家去揀

@shopgasmhk

唔該晒巴打

封到中国咁囉,我零消費,全部拎出國用,吹鳩

支持立法，全支攬炒

They can use all kinds of excuse to close down "yellow" shops if they want to!
e.g. saying that they got complaints, so sending officer to examine your shop everyday, or close down a few days for cleaning , etc...

If they want to , OPPRESSION with FORCE is easy!

Yes, you got it !

今晚就立 聽朝就無曬黃店

黃色經濟圈威力大到
反個班懺悔未
成日做乜都話冇用冇用
人地而家驚到要格硬立法去禁

起埋網絡長城呀笨

食飯可以癲覆國家，
到底係餐飯太強，定係國家太廢？

仲美心，直接中國公司啦

啲藍絲一開頭話香港而家冇自由咩？你講咩都得
而家連黃色經濟圈都唔俾

加速啦

白痴
又唔諗下有幾多愛國同胞拎外國護照
買鬼佬野呼吸外國空氣

噉佢地係咩
擺明判國啦

1984 香港版

成班仲屌黃圈無用

文宣 政治立場 唔做支那生意都可以係入罪理由

有班人冇咩腦.有D人別有用心帶風向就跟住講

所以d街頭抗爭就係一齊嘅人好on9

俾個負皮我冇用架喎
我都唔使你懺悔
你下次(仲有既話)有下腦諗下自己反緊乜
咪咁容易俾人帶風向

屌你老母講英文用iphone
你係咪崇洋?

首先唔俾你黃店貼文宣, 唔俾你高調自稱黃店, 已經係好大打擊, 大家日後可能要諗定某種暗語彼此識認

呢樣暫時都係估計 實際會點未知